<機場要人！！！>小妹妹都嗌得咁落力

👧🏻=小妹妹 / 👩🏻👨🏻👦🏻🧑🏻=大家
👧🏻：Police shoot the girl
👩🏻👨🏻👦🏻🧑🏻：an eye for an eye
👧🏻：五大訴求！
👩🏻👨🏻👦🏻👧🏻：缺一不可！
👧🏻：黑警！
👩🏻👨🏻👦🏻👧🏻：可恥！

小妹妹 你好叻

推

香港人 assemble

自推！！！

人呢!!!!

係囉！！！人呢

啲大陸旅客係度呱呱嘈
迫爆佢，唔要聽到蝗語！！！

人呀！！！我要人呀！！！

Bin到你地入嚟為止！！

人呀！！！

港共死穴721 811 機場
818 和理非大遊行

Assemble

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

721 811

好！！！

開始多人 但都仲係要人

幫推！！！！
兄弟爬山！！

推啊！！！

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

如果今日機場封唔到 絕對係因為坐喺下面唔肯上departure嘅人

頭先有一段時間
喺機場arrival嘅人
9成一面唱住do u hear the people sing
一面上離境大堂塞住啲counter

唔知點解 過左一陣 下面又多返人
但上面根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講 叫啲人幫手上去封
竟然俾人開大聲公鬧我
仲有人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

而家即刻上黎南北面出口仲未遲

好！！

手足一齊上！！！

我琴晚都見到呢個妹妹好落力

琴日

望到覺得慚愧

小妹妹

佢都嗌左好撚耐下

小妹妹嗌到我好心up ar

推呀 要人

機場嚴重唔夠人！！！

好可愛

又嗌喇小妹妹加油